［12/3 TVB日任］支國創辦品牌Kuka梳化 暗星麥秋成代言

【偽人狙擊行動@1 Feb】
💎 KUKA Home 梳化 💎
👇🏻😡去品牌+代言人專頁派嬲兼留言！👇🏻

1.派嬲 2.請願 3.推post 4.永久抵制
5. 互like留言，推上FB留言熱門

呢個梳化品牌扮到好似歐洲牌子咁，實際上係一九九六年中國浙江省創辦，不折不扣嘅中資公司！🤮
而代言人係TVB暗星......而我不知道麥秋成是誰？🤷🏻‍♀
繼續同TVB爲伍，祝Kuka永遠好似你個代言人咁霉啦！👋🏻

【Source】
中資品牌

※留言template

歡迎用呢幾幅圖留言

📌【TVB春袋: 廣告商抵制名單】📌

👉🏻 電子ver 👈🏻
👉🏻 文宣ver 👈🏻

⚠抵制TVB戰線 @sayno2tvb
TG群: @Sayno2cctvb
FB:

Fake news cctvb

push

推

做寫信師！寄信比還押手足 鼓勵同支持佢地

兩個都lock 左唔比放圖

ok

Copy 圖片鏈接上留言

通知全家罷買

刪留言

派嬲派埋比個ICON同cover photo呀

哇呢個真喺暗到唔知乜水喎

而我不知道麥秋成是誰

push完先做

個代言人咁撚樣衰都做到明星？

麥秋成係咩水,唱歌定咩

個樣似腎虧

唔知點先可以幫到你我諗得三個人可以幫手，蕭山，大j同黃律師你試下搵佢啦三個

推推

P

收到

條友唔係教跳舞咩 咁都有代言做

麥秋成個名都好支那

Done

Push

唔係睇呢個POST 真係唔知佢係明星

啱啱見到茲曼尼梳化喺度83台落廣告

Done 推